落雨又擔遮 出太陽又擔遮 就嚟俾人插盲啦屌你老母

咁驚太陽就咪撚出室外啦

我都好驚俾人插眼唯有落雨戴返副眼鏡保平安 唔落雨就戴返副超出街 得唔落雨嘅夜晩先唔戴眼鏡出街

諗起lab d goggles

吉到我即刻屌柒佢
重有個啲落雨行入瓦遮頭但唔收遮個班
有帶遮就死番岀去啦

啱呀一齊屌鳩佢地

仲有班仆街連陰天都擔遮

陰天有咩要遮
遮雀屎?

我見過大太陽有個肥仔都擔遮

係鍾意出呀 吹呀

有 d 人連冇太陽冇落雨都要擔遮

On9仔

on9擔遮都唔撚得

擔還擔 睇路咪整到人咪得
有遮唔好行去有瓦遮頭既地方咪得
總有啲盲毛揸住把血滴子周圍Fing

微雨嗰陣人擔你唔擔好蝕底
無遮擋住四方八面攻擊

只可以不停閃避

咁驚被插眼唔好出街啦

I know that feel bro

做錯仲聲大夾惡
如果有人出街揸住架車亂咁車人
你係咪都會叫人咁驚被人車唔好出街

系 甘典？

咁快轉哂風向
之前有人出post屌男人老狗擔遮遮太陽，
成班child登既溫室bb屌鳩樓主

係咁
成班俾工人揍大幫佢地擔埋遮全天候防曬防風防雨

你估個個都好似你咁夠吉士追捕兩米黑鬼咩